震驚！Macbook pro 推出 八核 i9 版本

眾所周知，2018 macbook 突破科技界限，首次研發出第一部 i9 慢過i7既notebook
不過呢個技術好快就俾人破解，當中既橋妙就係將部機整薄佢，令佢儲藏熱空氣，令cpu溫度急速提升，從而降低效能
呢個做法既好處係唔須要為左散熱影響外型設計，令佢可以繼續潮爆銀色系
至今好多消費者都唔明，既然 i9 慢過 i7，咁點解要俾多D錢買 i9 呢？提出呢個問題既人忽略左mac機用家既一大特徵︰感覺。見到個 specs寫住 i9，佢地自然就會感覺良好，呢點只有蘋果呢間設有催眠部既公司做到

言歸正傳，2019年，蘋果重施故技，推出macbook pro八核心版本，重點係外型設計無變
究竟今次呢部機有無保留到 i9 慢過 i7 既技術？
我地一於拭目以待

Macbook pro 2018 i9慢過 i7 的蘋果黑科技

//Once you start to stress more cores, however, the Core i9-8950HK is slower than the Core i7-8850H, even during the first Cinebench run. The average result during our CB R15 Multi loop is 1007 points, while the Core i7 manages 1031 points on average. This means you pay a high premium for effectively less performance.//

外國 KOL 力推 macbook pro 2019

有常識嘅都知要pass㗎啦

14nm 8核心

買得mac就係信仰
反正i don’t care

肯定熱到降頻
99度應該可以煲水

thermal throttling

都係垃圾 買依部信仰我買雷蛇唔好？

好似仲話turbo4.8

加多2000就turbo5.0

笑到仆街 4.8都唔知頂唔頂到30秒 仲要比2000

打手話有錫焊
今水冇咁熱

notebook一向直接die
mac mini粒u都係直接die

洗唔洗咁高質

正宗無咁大個頭戴咁大頂帽

同on9仔買Macbook黎用Excel word一樣

絕配

買MacBook 點解唔可以用excel word ?

雷蛇至少都叫打到機
MacBook用i9真係唔知有咩用

鐘意開跑車去買餸係生活態度
有咩問題呢？

雖然認同 macbook配過熱i9好on9
但係上面又話macbook打唔到機 淨係做word excel
絕大部分graphic design，video editing，post processing都係用mac。因為佢os寫得好寫得順少crash
hardware從來都唔係mac號selling point，穩定性同software先係

你地班打機硬件撚根本唔係macOS嘅客群啦
利申 做media

早十幾年
G5
intel uni mbp
有邊一代mac destop/mbp唔係top spec?

只係近代gay cook放棄mac,先hea出

幾時話佢唔係top spec
我係講緊點解佢top spec會貴過win嘅同spec
用吓腦

當流動電磁爐都唔錯既

MacOS可以玩TotelWar三國